好心啲(*≧ω≦)矮撚就咪撚擔遮啦

又無雨 擔擔擔擔
插撚死人

成日俾人掃眼